咩叫「如入鮑魚之肆，久而不聞其臭」

孔子曰：「與善人居，如入芝蘭之室，久而不聞其香，即與之化矣；與不善人居，如入鮑魚之肆，久而不聞其臭，亦與之化矣。」

原來孔子二千幾年前食臭鮑已經咁有經驗

古代嘅鮑魚=咸魚

條女又臭鮑又成條咸魚咁 咁都幾難頂